英國利物浦要求刪除黑警濫權聲明

英國班利迷做野未

撐香港利迷！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港利迷加油！！

利迷加油
利申:曼

支持香港利記手足

利申: 曼

真係垃圾利

利迷轉會啦

一條心！撐紅軍！

獌狗表示大團結！you will never walk alone

今次就真係撐我利啦
企硬呀，冇官方資格又如何

You’ll never walk alone
好撚諷刺
聽日開fm拆撚左痢骨

支持香港利迷

真係垃圾猁

香港利迷頂撚住

可以twitter通知嘅account

呢個幾多followers

利物浦迴聲報

又係支那狗向英國官方抹黑

同佢地打文宣戰啦利迷

我利加油 不懼打壓

搞大佢做全球利迷聲援

支共又用對付因航果招迫全世界跪

利記經歷過希斯堡，應該最清楚黑警有幾撚黑，而家為左支那市場而跪

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

利迷加油